股市新升浪

上一輪 升浪主要由騰訊帶起 黎緊哩一輪升浪 9成會由內銀內險 以及 中移動領漲 追落後。

利申：好友
$276入左 700，今日$324放左
今日$6.79入 939
今日$6.82入 6881
唔夠水入 941